又有地盤群組爆肺炎 點解唔停地盤

啲樓起慢2個星期都冇所謂啦
班地盤工成日話收入高
停工2星期應該冇咩問題
點解仲唔停?

遲一日交貨LD講緊都過M起跳

知唔知租一部機一日幾錢
d仆街老細彩你有味,停半日都屌晒鬼

餐廳酒吧執笠邊緣

老細?我同緊特首講呀

建築公司老細咪特首囉

地盤死人都唔會停何況肺炎？

地盤死人會傳染?

你咩意思

其實都係擠牙膏式出售, 有乜好急

差唔多成個工程界都係靠政府養

政府chur期chur到仆街佢先係最大原因啲地盤唔敢停14日

地盤咁猛太陽 風險好低囉

手停口停啊恐懼撚

Home office 咪可以解決到問題囉

香港人嘅人命唔係人命

返工=奴隸

新世界年初咪停過

因為只係flu，你試下地盤爆伊波拉，撚有人敢返

不如你讀多D 書先返來啦

關鍵日期延期太耐, 發展商係要賠錢比業主, 你覺得佢會有target唔想meet?

政府自己d contract都唔extend
又唔係press release到公怖建造業case故意隱瞞
根本就係想大爆發

依林奠所願
香港要攬炒

M=百萬

三十日三十萬 講得出口

衝出嚟話俾人知自己仲讀緊小學 你真係好撚畢